雞排妹內褲脫了！鏡子前雙腿一張 私密「第三點」看光

網紅「雞排妹」鄭家純不僅外型甜美，更有著精緻五官、前凸後翹身材，是不少男粉絲心目中的理想情人。雞排妹近來除了經營自創情趣品牌外，也在YouTube頻道上開設個人頻道，暢聊令人臉紅心跳的破尺度話題，今（28）日稍早，她特地在IG上PO限時動態表示，節目邀請了小A辣當來賓，兩人在錄完後孩一起脫內褲互相觀賞下體，瞬間引發網友熱議。

請繼續往下閱讀….

▲▼雞排妹大方表示，自己裸出第三點和小A辣互看。（圖／翻攝自雞排妹IG）

據了解，小A辣日前飛赴泰國實施變性手術，讓生理上成為真正的女人，得到家人和一票網友力挺。除了在社群平台上分享術後心得外，小A辣也參加雞排妹YT頻道，並大方拿出自己手機儲存的私處照片與雞排妹分享，雞排妹看完後當場大讚「真的美！」

▲雞排妹笑說，脫內褲看私處是「妹妹大會師」。（圖／翻攝自雞排妹IG）

▲▼小A辣也在錄影結束後PO出與雞排妹的合照。（圖／翻攝自小A辣IG）

為了公平起見，節目拍攝完畢後，雞排妹也和小A辣一起對著鏡子脫下內褲，並且張開雙腳展開「妹妹大會師」，笑說這是自己第一次這樣做。小A辣最後補充說，影片內容傳達了不少正確性觀念，希望不會因為尺度破表就遭到下架。

▲▼雞排妹身材豐滿、臉蛋姣好，是不少男性的理想情人。（圖／翻攝自雞排妹IG）

我入到嚟

召喚梁家輝

屌你老母？！

啲閪喺邊

露就露，唔露就唔露，乜撚野叫露第3點

屌你個不孝子